[歐洲第一水魚]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [141]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

又唔小心搶左

紅波呢？

🔴🔴🔴🔴🔴🔴?????

on9 topic

用緊電腦打唔到

mustifi型撚到

冇左粒紅色野 認唔到

我屌你老母牙

sorry 各位ching

戇鳩

渣既

有紅波易認好多wo

冇波唔洗屌老母既

唔撚識開咪開喇

有無手足支持me開

開過囉

u開啦

👍🏻👍🏻👍🏻

柏度其實仲係好勁 個高空直線痴得靚到

1001話事吖嘛 下次加返咪算囉

個個開都屌嫁啦 厚面皮d 好似個廢lin 咁邊洗重開嫁

插水

講笑 1001話事啦

成個動作一氣呵成

插水wo 又話要罰停賽

你我哈哈笑

講插水真係要揾羊學
佢自己格硬撞落人隻腳到真係勁

雖然近3季好少再出絕招

睇黎半場有達仔睇

軌＝英超賤種

又打人又插水

屌地教到成班賤種

禁區都無份入 插鬼插馬咩

Willian真係好廢 d控球 真係唔好黎

好大仇口咁喎

施冶好上力

俾人屌得多
費sir都屌柒過佢

痴線阿妓突然間跌哂watt.

兩隊都垃圾

巧有型

阿狗個新左閘成個大隻版shaw咁

阿狗次次有人傷出都係咁

今年我地曼市雙雄稱霸英超

yes 一睇就知死狗公黎

軌

你真人型d

哥拉辛拿斯好似咁肥

...毒撚黎+肥7

原來有出2&b 真係唔覺

2 和 B

今朝食咗咩嚟

好尾機

山齊士唔走
阿狗有機wo

其實講隊型同踢法
猁狗最似樣 無咩球星
但成隊都好夾個踢法
問題係無後備 打4線
所以都係算9算

即刻有波射

阿狗d 威脅全部佢發動咁濟

即刻表演比你睇

耳和鼻

黑b

黑帝

2&b勁到

黑碧同喺曼的時一樣，毫無進步

木仔出250m bid 2&b未

傷多左

今年係睇未來隊同猁放唔放棄四線
唔放棄既真係雙曼爭
英超炒到d球員貴晒搞到無板凳真係好滑稽

未開季已經傷左好多人喇
仲有佢過到附加賽再講歐聯喇賀芬咸咁易過咩

傷多過踢點進步

100 分又唔係爆唔到底

但係啲出波就硬係咁

費sir 一早知佢先天有關節病 唔可以出太多
不過無同雲加講

無基佬但係咁兩邊落底

出波跟我學野好過

派利是算啦

哇，兩隊搞笑呀？踢到oat 屎咁， 維園呀伯都好過佢

轉陣四後衛放返100分去右邊啦

無左紅波搵左幾頁先搵到

呢場仲衰過六弟

呢年一定要拎到 , 下年哥狗食硬

唉🔴🔴🤦🏻‍♂️

今年既轟會唔會仆直？

出返世三都夠頂啦

世三傷完都唔知有冇態啦

人地達子都未出
世三又未出
新買個防中都未出

軌lam啲下游已經高分過我地

文傑迷雲

陷害摩佬個時就無態

呢句真
世三除左玩野, 唔會咁易無態

冇越位

隔離陳豪百屌

哈

阿狗好柒

見到我曼用hehe睇佢睇得咁成功 可能其他隊都搵人man mark佢

屌左人地半場 下半場即失

文傑

Hehe嗰場成個癲鳩咁 跟到入更衣室

就好似百屌lin就入波

開口中

盲眼位俾人 任入

爭D 0:2

唔係個個做到 要好氣好力
重要跟得快 落腳準

雲加季前雙冠王難度愈來愈大

起碼都限制到夏世三活動範圍先

呢樣真 有冇人好似hehe咁跟足指令 真係跟足全場 冇放鬆過

拿卡咁睇唔差wo
夾山狗 奧燒應該幾勁

重回前四 四者歸位

屌地真係好撚煩

癲過星仔盯派路

打場fifa垃圾車就入左波

仲有冇山神

摩佬就唔同啦 長期 咁樣 冷靜到

上場咪屌完囉 blind傳返龍個陣

V92 咪仲勁
全場都WFC, 最多擇下名

你未見過佢閪面 跟住出嚟屌球證咩

唔屌唔係人啦 對住個盲嘅 你都燥啦

好痛

兩隊都垃圾

唔知以為佢路過

山神應該唔會走架喇

下季free黎我曼

本身psg 最大機
而家買左尼馬

得返雙曼+巴狗有機會簽佢

一對中堅

艾蘭尼

艾歷尼

如果疤狗食回頭草 真係世界級轉會操作 唔講以為又係借比人

Iwobi 真係好撚好笑

kante cls

講波個後生仔係熱狗
呢家肯定好心涼

有冇巴打知邊到重有上年作客件藍色波衫買，想順便印埋hehe上去

禾仔真係好似關楚耀

黑碧

原本plan:飛機 慈善 EFL/FA 前四 -->三冠王光榮永續或退休
fap fap fap

又靠基佬carry

想睇西班牙黑B啊屌

70分鐘都唔出牙達
系咪吾用喇

達仔又出嚟拉邊

Coming

終於有得踢中間

軌件波衫就咁淨色幾撚靚

下卡 射波真係幾好
上年又笠我地DDG

牙達幾錢話?

6000

艾蘭尼 演技派

直紅

西班牙黑b

紅

後鏟鞋釘去

咁樣一定紅啦，踢後腳

熱血飛剷

好在買唔到牙達

英超停唔停？

即入

社區盾會停聯賽?

紅 完全無爭議

即刻追和

劇本

正 追返

同問

咁係咪要停英超3場??

雲爺爺

一切都在計算之內

12 碼

雲爺爺仲唔反CUP

好多人話點解唔買架

干地個狗樣

有得睇12碼

斬得幾撚靚

今場真係正

柏度鏟完人 仲係度扮傷

牙達一出就輸波, 咁好意頭

又真係幾撚似luke梳

轟頂唔頂得住

Yes

之後開季滾滾來添啊

係呢 大隻版

會

musonda 同我地阿妹好似

領先一球永遠很危險

仲有加時既

軌冇柏度冇世三
頭幾場

電叻好緊張

見球証係手右袋已經知奶野

軌開季頭痕

3場>?

沒有

但點解摩西斯唔洗停呢場？
冇追post 唔知有冇人問過

邊有加時

達仔包撚晒OFFSIDE

邊個包越位

+2gc

牙達

yes
但可能上訴到
英超呢d波好少直紅

但直紅最少3場啦

個樣有D 似
但瘦好多

天價買山神有無得諗

好似傾過 最後比佢

達仔

呢球100%直紅喎

牙達 = 西班牙黑碧
好在買唔到

垃圾球霸30碎 10m應該比多

直入12碼?
正喎

d 跑姿一樣咁怪

morata開季又要打翼

點會咁都唔紅 鞋釘從後踩落去

+2
唔見我地出得拜利

同埋 上訴失敗 停5場喎
咁咪姐係世三 柏度都唔洗出

Hazard 女朋友之前仲入嚟挑機

咁陳豪係咪開季第一場停番

無黑
蝗係唔會黑架

無線話唔停wo

原來唔停

達仔對住英超後衛位都攞唔到wor

原來柏度唔使停賽? 堅定流架

隻乜水依打正前 又無 哥狗

CCTVB: 柏度唔洗停賽

達仔睇個勢真係水水地

諗起當年我曼踢阿積士4角賽紅左都要停英超

阿狗殘後衛都ko 佢

踢過義同西 已證明左自己

Despite being sent off, Pedro will be available for Chelsea's opening Premier League match as the Community Shield exists as it's own game.

神早講左達仔係水貨

西班牙黑碧

夢遺都凍結達子

點解干地係咁嘈都無比人叫出去？

之前班軌仲串柒柒

拜利都比賤種黑左

達仔連浩鼎都唔夠撞

呢到支持買牙達個班人去左邊牙

知唔知下期六合彩 開邊 6 個字 ？

達子miss 埋12碼就正式落地獄

好似小豆咁

Lin?

On9

mola達

Morata 又去左左邊

禾仔

托柒踢左咁多年先28歲

死獌狗之前d 球證數唔洗還呀

一陣達囝入波BIN鳩哂樓上全部

睇下邊個射失

但踢落仲同18歲一樣
冇進步過

爭 D閪

嚇撚死咩牙達

賓周馬真係高一班 爭唔贏係合理

差啲入啦達仔

差d

差d bin撚晒樓上

身體對抗性好強喲

屌 唔燈啦

嚇到離一離

禾仔真係on9

呀妓隻左閘好撚勁

托柒真係

Nice name

呢家野好邪架

轉眼間 達仔已經變咗水貨

燈撚到morata 射入

托柒真係好撚廢

禾仔好廢

達仔成日偏左

達仔愈打愈有

再燈變神射手

達子加油

咁快推撚左10版

有12碼睇

祝佢做神射手 加油牙

g持電叻

6000萬鎊後備

達仔12m

車妓,無左世3,山狗就好似我曼無左朗隊咁

踢低幾班波

達仔一定入

好想睇達仔射失12碼

點會呀fifa 兄
從後中哂腳喎大佬

最熟悉嘅位置

而家係咪改左射ABBA?

好想睇達仔入十二碼

牙達12碼入撚硬

O really?

我入梗 放心

莫拉達唔入我即轉名

d 控波同lin 有得fight

叫達仔射波似我

西班牙仔點會炒

轉名牙希

已經預見到雷斯射上天

梅毒隻眼

叫luke撚踢法似禾

留名

見遊生講小豬
小豬啲12碼

牙希插法似我

唔是基

有各19000加持 達子入硬

你又係GAY

好多基佬

夜神不嬲刀系基

講緊牙羊個名牙

U刀系

縫左針就咪zoom咁近啦

牙達實入啦貢勁

咁都驚，渣ga

男人老狗 貢刀驚

abba 12碼

唔係好理解 ABBA 踢法 點樣公平啲

不如改名叫你係牙膏 我改做我係牙刷

卡希爾幾撚型

一到轟12碼 我諗起vds

食緊肉醫意粉

叫terry出黎射喇

我諗起Terry 個球

有無ching講下

靚

射得咁灑

已經好過晒上次曼對蝗 d 12碼

我諗起又係社區盾 vds連救3球

藍天

古圖斯

古圖射做乜春

開龍門球咩

轟

點解會搵咳吐射架...

搵古圖斯射

卡吐

古圖

干場

勁撚到

笑左 連干地都笑埋

龍門球

改名！

射12碼變開龍門球
笑死人咩

改名啦

達

禾屌

燈

改名

達子真係炒

達子

Mola 達

達囝

牙達信心危機開始

水到

達仔!!!!

Morata無信心

燈力無窮

改名呀希

達仔都炒埋

開龍門球呀

你係牙膏 我係牙刷

做乜撚

喂 達仔十二碼都唔入

阿狗雙冠王了

Abba 幾亂下

達仔射失

干狗係咪想輸波買人

卡吐以為自己妞亞

銀河唯一

三冠

轟真係

水貨達

雲爺爺今年又唔洗驚啦

見到達仔炒唔知點解好開心

睇黎轟真係好唔夠人

雲加

抵啦 干地以為自己戰術大師

阿妓賽季目標達成

點解射12碼d次序咁樣？

咪推ok?

搵卡吐射都算, 達囝射失又搵佢射
擺明想輸波買人

Keeper射pen

濕地 達囝

祝達囝成為神射手

干地會唔會掛住哥斯達

新架
Abba咁射

好彩冇買morata

abba射法

手足們
奇妙電視有女子歐洲決賽

摸奶

達仔個FEEL真係好似車仔既王子
個樣已經冇咩信心咁

獌狗燈力無窮 加油牙達囝

係咪之後都會？

咁樣好咩？

找數

呀希

牙希出黎未

達仔唔係一般
直頭係好撚唔掂添喎 ....

達仔身在車營心在曼,射波個form同上場曼皇個場d 12碼好似😫

留意到牙希潛左水

成日覺得佢好想去曼但去唔到變左去車
跟住就咁樣

好似剩係社區盾試

真曼

定係改左名已經

整番球空龍唔入就信心盡失， 正式射75m 落海

多謝佩狗唔賣牙達比我地

改緊名姐

話公平啲

但我唔係好理解到

找數啦

ABBA 某程度上比左壓力達仔

唔好潛啦

法國巧刀清....

找數先啦

見到屌地咁我好心涼

牙希去左邊？

仲未改名?

下年油王賣比你

達仔>渣古

基奧特真係好撚勁

唔找數一世冇女

佩狗原來真朋友

屌地

最區矛愛

好想睇莫拉達係英超成功

FiFA 統計射先球隊贏六成 心理上有優勢

找數真基子

擲豪擲輸關人撚事

究竟有冇人知我轟隻柏度使唔使停賽?

其實ddg 射12碼都幾勁

荷蘭 丹麥 1 -1

好睇

垃圾莫拉達 邊個j我屌邊個老母

軌區有人覺得達囝嗰十分鐘唔差

呢獲真係torres2.0

羊囝快啲再燈啦 咪可以換名囉

Link?

頭先cctvb話唔使, 呢場當友賽
唔知有無鳩吹

點睇電叻已經隻冠落袋

想做不考子

渣古萬歲

估唔到廢成咁

上半場比人曬太陽果隊會輸六成
所以每15分鐘換一次邊會好d

feel到LKK今季會柒過牙達

下場燈邊個

笑什麼 過幾日呢度就會圍屌渣古係水貨

以前睇過啲片
但唔係比賽黎

師兄麻煩繼續燈

差小小中龍架

Feel到軌又冠 達子神射手

仲有得笑既時候笑左先

haha 干地唔係好撚熱血架咩

燈禾朗

頭鎚跣果球唔入真係差好遠
英雄同狗雄既分別

一個病毒都不會賣給曼聯

信連登仔定信cctvb?

莫拉係義西證明左自己
盧卡古證明左未

其實真係唔差
好過呀衣

英國本土比賽點會唔洗停

上季勁老個環保po係咪可改一改名照開

@Fosu_Mensah 趕狗牙

其實邊個叫古圖奧斯踢

達仔個樣咁無信心 重要慢慢適應英超 75m 好睇囉

雜種狗

可以單換朗隊(誤)

轟唔是話5500萬咩

Wa diu個名柒撚到

真係諗唔明
唯一既解釋係干狗見買唔到人想輸鳩左佢

番去叫老婆呵番啦

有冇捧盃link睇下

改左名

靜啦拉車

躝啦屌你老母臭西

ok

早個禮拜 油掌盃 成班幾撚尷

真漢子黎

山狗係咪無舉到盾?

未開季已經雙冠 打撚死人

咪又係gay

做咩唔改做呀希呀

佢地唔想慶祝咁既
禾地上年好high

柒頭

BBC 話唔使

Pawara Prongjit‏: Dear wise men (and women) at BBC Sport HQ, Does Pedro's Red card count for disciplinary records in PL?

Pawara - we can confirm it does not count

講真達仔冇欠過曼D乜
洗唔洗咁樣瘋狂恥笑佢

遊生個樣笑到

竟然話飛機盾係友誼賽

做咩條垃圾唔入呀

直紅唔洗停既話咪友誼賽囉

係笑9 車狗班dse 仔

對轟不對達

依樣真 達子真曼 本來好想黎

算9數啦, 呢家人地係blue

岩岩瞓醒 做咩推咁快

而家唔笑唔通出年等人捧杯先笑咩

做埋BLUE都唔恥笑得

對隊不對人

又nigga又拼圖

笑鳩軌吖嘛

希望達子唔好著九號

7.7

係咪試緊fifa用高圖斯射12碼睇下入唔入

唔笑佢喇 我淨係吹奏渣古算

笑緊皇馬點撚解會夠膽開9000

車仔 沒左世三 入波只係靠死球

達仔原來咁水

法國木仔真係好識玩

買唔達子而家笑鳩翻人 軌係抵笑既

計我話 你改名仲識改啦

家下好考達仔心理質素
轉會 正式比賽 第一場後備上陣就做輸波罪人

王子

中上男神好搶口下

禾系你就收聲🤓🤓🤓

個名改到咁柒真係唔容易

佢溝唔到個貢茶妹之後係咁唱人地

人7系貢上下

偷影人地？

隻DC狗而家真係心入面笑出黎
干狗

用fun son改撚羊個名先

今日冇出過屯巿

report左

星期三就到車仔笑返渣古了

暫時睇 車係需要lkk多過morata

用開柱式坦克前鋒 達仔好似唔係呢type..

唔再用
下個叫我羊復出奪冠

大家明就得啦

lkk先係最似dc狗

撚羊溝仔似希

下季同轟交換

撚羊插水似我

撚羊就是牙希

咪屈

清新=管家婆？

你地做咩又hey0禾

恭喜車毀人亡!!!

你 你係牙希？哦⋯⋯

U系管家婆

羊囝

終於認

你兩個終於相認

Pogba: "Getting Lukaku to sign was a lot of work. I took him to dinner, talked to him and stuff like this. I had to work."

禾拒絕左佢

AgentP

軌買一堆人但借晒出去 今季仲唔買人

干狗今季有冇差池應該即炒

攻心計 妺妹有冇帶埋其他fd子

Pogba: "When you're with those people (friends at #mufc), you want to die for them. It's good to be close with your teammates."

禾當你安全套炸 屌完就算

開季重係咁 季中就拜得

佢唔俾人炒都偷笑，仲買人

Lukaku:根本唔係你功勞 我係聽左摩佬既plan 先簽曼

認真 兩翼衛無後備
Alonso moses好快見底

禾根本矛當過你係一回事
一年咁多人追 排隊刀未到你啦

我淨係知 聞西 ＝看袋王

又話毒撚兩年冇人追 而家咪死死地氣幫禾含

無女追 但有仔追
比禾拒絕哂 禾唔是基

Moses而家已經柒下柒下

U呢期唔追擊夜神轉左jer文西

夜神上次po cap圖就轉咗target

文西係時間做野啦

可以推AZP上翼衛 不過都係無攻力

留意到我無比人追擊好耐

阿狗頭先出禾確柒去drag 阿朗素UI inside. Bellerin 就overlap. 軌已經甩甩地

干狗心諗, 我要既唔黎, 黎既唔想要
你唔炒我都自己走啦

軌仔打溫布萊次次都係咁 要買就買禾哋嘅溫布萊之子啦

達仔佢想要既 夾唔夾班波就另一回事 亦需要時間
如果車買到lkk就真係即插即用既

認真我覺得達仔如果踢曼 應該唔會有依家既問題

干狗自己管理都有問題
唔夠人都清主力走 DC當佢自己問題 中場唔夠人都清馬迪

佢訪問講左話賣馬迪唔係佢決定啦

唔好搞鳩我啦

賣比曼唔係佢決定 但清佢走係佢意思

馬迪唔跟操 唔踢熱身賽 佢有咩做到

唔賣比祖就佢地board on9
差果幾百萬開飯咩

我曼手足比起轟仔更愛摸奶

真, 直接放俾我地真on9, 多謝夾盛惠

唔係佢計畫 都唔關佢事

唔係佢計劃個個係狗達喎

我地開季要威 超級盃唔可以柒

同球員打好關係都係教練既工作 上季仲做緊主力幫你手嬴英超 今季突然要求轉會 好明顯2者溝通有問題

柒硬

send短訊果下真心戇鳩, 一係就清locker雪到季尾
趕人走又要出佢都唔知咩心態

成個毒撚咁有咩都send msg唔敢當面講

干地黎我曼組雙教練
摩狗教防守
干地教進攻

其實中場完全無供應
兩翼衛又唔敢上 踢左個十幾分鐘
達仔就比人恥笑有d慘

有無巴打有今季黑色S size 想換XS?
朋友買左唔岩著，真．幫佢問

99.99% 新

屌 文傑講妹妹係工兵

又未必 曼d出波供應邊有賤種咁勁
如果車買到派利是 達子話唔埋會爆發

好奇一問, 果0.01%折舊點黎......

其實miss左基沙文之後, 由頭到尾摩佬目標都係lkk...

唔係啦
Hehe講過摸奶差少少就做獌
應該係佩狗死咬口價唔肯放
然後減價比車仔

佢苙過落身 唔岩身 除返出黎
咁我傳心完 計算到大約0.01%

球員想跟老豆
同埋傳聞係油王放行比面馬迪 因為馬迪上年已經叫走但留多左年

唔試左先買

收嗲啦叫佢

油王真係好重情
施治想留返係倫敦又得
馬迪想去獌又得

原來占屎琴晚拜仁都無出
好彩無接貨🤦🏻‍♂️

搞左咁多年 咩都贏過晒
仲要身家蒸發
唔會好似以前咁亂洗錢啦

傷左 點出

佢on9 到頂點
同佢一齊去買
我喺嗰度即刻苙一苙
佢又話唔洗啦 度一度就比錢
而家搵黎搞

無得換？

牌已剪
應該無啦？

軌原來8,9月賽程好難打下
世三9月尾先出得

做咩剪呀

補圖

係咪宜家no.7印波衫叫最好

排300

場場硬仗

我都係著xs

放幾錢牙 XS啱我

馬達兩次超級盃都輸哂 希望呢次贏翻啦

妹妹同廢lin一路打fifa一路做訪問

個topic

屌你 達子都笑
鍾意佢多過lkk囉

濕地開季頂到幾耐 場場硬野

馬達身型

你基友改左名

屌你老母你個狗衫二拾柒
以為改左名唔認得你？
之前開咩邊爐220啲傻鳩topic
仲閪過爵士連加特

XS

準備好幾日後俾軌報復式恥笑未

I'm ready！

老閪都答OK

希望盧卡囝破到蛋，唔使俾人笑水貨啦

驚西咩

等睇馬仔撚狗式屌打賤種

LKK入到波就夠

達囝=無料到

lkk=完全無料到

起碼唔會做後備先

Yes辣殺黎

達子一直都喺最熟悉 合適嘅位置

同🤓🤓一樣

屌你咩，我都著xs

你個新名咩玩法

呢到興轉名 你有冇性趣又轉轉

本來想改Luke撚個樣似禾
但驚你地認唔出

貝碧仲著緊我曼

搞咁多野咪又係想屌女不負責 同埋得閒flirt 下ex

今季d 衫幾時有平呀

Courtois is one of the best players to kick a penalty. If you have a player that shows you during training to be one of the best, you pick him to shoot a penalty.

‘Don’t forget also that Morata is a forward and he did the same.’

干地係咪咁撚憎達仔呀 之前又話自己想買簡尼 而家又落佢面幫卡吐兜

分左手就唔會傾計 貢點flirt呀
不屌女 唔想負責任

12月左右就開始做999 3件 好似係

雪佢吖笨

支持好似雪mk咁

個名想典

差不多完季應該會平

禾刀吾想轉
Btw肥妹圖呢

矛影
係愛呀⋯
成晚喪玩佢拜拜肉, 依家好似嬲嬲地

成晚....

11點已走

大家明就得

梳 禾系毒撚

晨早流流又講女

sory 我又引左條仆街出黎

撚羊下次唔好啦 比人話仆街

可能達子根本唔撚係屌地想買既
高層求鳩其panic buy

Btw 之前轉會區咪有人講過
達子總數80m eu

冇所謂啦
達子呢一年比心機d操
之後出年我曼半價接佢回家等軌唔好蝕咁多

而家叫Luke撚
叫親Luke都係淫棍黎

季都未開，等到季中-季尾啦

我就黎屌鳩班仆街造臭我個朵

干狗仲話想簽kane
達囝啱啱先轉會, 就算係想簽多個都無可能咁講出口

哦

根本成隊波管理出問題

所以雲爺爺死都咬住個轉會權
班濕鳩高層亂買人, 到時又係領隊硬食真係好鳩
我諗得安76先頂得順

Yes
所以其實都出晒面
自己想買既 唔會咁對佢

史奈達 done deal

咁戇鳩都拎到英超
高層當然照run呢套

仲要比人鳩賣先灰

仲諗禽日第二round點解卡吐會行埋去, 點知原來佢射
印象中咁耐剩係見過佢係國冠杯射過一次pk
干狗擺明玩野輸鳩埋佢

原來條友而家先33歲

太早成名 又 太早去火雞國

究竟干地今年比人炒嘅機會有幾大🤔
炒左邊個會接手呢（唔計希丁克看守）

講起就嬲
國米班粉腸

聽講軌轉會係個女人話曬事

我諗自己劈炮機會更大

唔炒都自己遞信啦

有哥狗咁勁都唔用

古天奴
好想睇佢走

話說我地仲有冇轉會新聞?

古天奴同hazard一齊去疤啦

係, 領隊係好少權去管

我得左啦！！

車？

未來應用唔得閒上水9up
But my heart will follow all of u

JUPAS點呀

系

Jupas

666(5)6777
Hku mbbs
A1

講真?
好易出到pool架做hku bb

可以起我底
我有教人phy Chem bio

最區又出新食女王

無 我唔會咁做
但多謝大家 係我最緊張時候由我發癲

我識好多mbbs

看袋王

恭喜巴打
比心機 呢條路唔會易行
繼續努力

Dllm 垃圾ser 一reg科就死ser

我都識好多

弓起

係邊到揾出黎

車車黎？

Med既朋友
利申 垃圾 唔夠分 係外國讀

最區真係乜人都有

雖然我唔知係咩黎，不過作為曼子都要講句恭喜晒

未來既棟棟樑

No worries lad
We will be good colleagues in the future
I believe

報左能大

咁多medic撚 叫我呢d讀埋垃圾歷史情可以堪

咁多大學生, 叫我呢D中七畢業既情可以堪

我呢啲N展仔點算

恭喜呀

同學 禾major藏文

👍🏻👍🏻Gd

自己友黎

我deeeyheey讀印度佛教歷史

加油啦
入到大學唔好掛住玩

禾無啲個名咁柒既自己友

能大都唔收

干地又撚morata

【明報專訊】巴西足球巨星尼馬上周以全球最高身價加盟法甲球會巴黎聖日耳門（PSG），引發的震撼不限體壇，也牽連國際政治。聖日耳門背後東主是與卡塔爾官方關係千絲萬縷的體育基金，被視為多哈營造國際品牌戰略，間接藉影響力改善國家安全環境的重要一着。適逢卡塔爾正臨鄰國沙特阿拉伯牽頭外交孤立已有兩個月，這場高調收購對卡塔爾來說不止體育層面，更有打破外交孤立和政治意義。

被視卡塔爾建「國際品牌」新招
尼馬上周六在數萬觀眾的喝采歡呼聲中首度亮相巴黎王子球場，儘管因手續阻滯未能在隨後舉行的法甲揭幕戰披甲，但這個轉會費高達2.2億歐元（20億港元）的巴西名將仍是場內場外的焦點。針對尼馬身價是否合理，聖日耳門主席拿沙忙於澄清外界疑慮，強調不怕違反歐洲足協的財政公平條例。
卡塔爾2010年成功申辦2022年世界盃，翌年「卡塔爾體育投資基金」（QSi）入主聖日耳門，在法甲以至歐洲足壇颳起新一輪的金錢風暴。QSi被視為卡塔爾主權基金「卡塔爾投資局」（QIA）的體育分支（但官方未正式公開QSi背後的從屬關係）。多哈一直致力在全球建立強勢品牌，繼被譽為「中東CNN」的半島電視台在傳媒業打響名堂後，世盃和聖日耳門便是其體壇代表作。

卡塔爾對手沙特及阿聯酋近年同樣投資傳媒和體育發展軟實力。阿聯酋的兩個最著名酋長國阿布扎比和迪拜便積極投資足球；與官方關係密切的阿布扎比富商穆巴拉克是曼城的班主；而迪拜政府全資擁有集團的子公司阿聯酋航空是阿仙奴主場的冠名贊助商；沙特也有設立阿拉伯衛星電視台（Al Arabiya），欲與多哈的半島爭輝。

美國喬治城大學卡塔爾外交學院教授卡姆拉瓦（Mehran Kamrava）2013年出書，剖析本身欠缺文化和軍事底蘊的卡塔爾（即軟硬實力俱缺）如何主動出擊，糅合政治外交、市場學和油氣財富運用建基「含蓄實力」（subtle power）。他2014年曾向本報指出，多哈尋求「建立品牌」，旨在確保於波斯灣地區、中東以至全球被視為有影響力和重要的玩家，初衷是保障國家安全的生存戰略，動機出自對沙特阿拉伯侵略的恐懼。

遭沙特孤立兩月 多哈未退讓
這恐懼在今年6月實現。沙特阿拉伯和阿聯酋牽頭多國宣布外交封鎖卡塔爾，並開出「十三條」要求，包括關閉半島電視台，但至今未有大進展。沙特斥卡塔爾支援恐怖主義，但分析認為沙特實際上欲翦除多哈的進取外交和半島等帶來的巨大區內影響力。在區內另外兩大強國土耳其和伊朗支持，及與主要盟友華府保持關係下，卡塔爾至今未有退讓。

法國促回應資助恐怖主義指控
在這情况下，尼馬成為卡塔爾的「廣告」，可以顯示該國在政治困境下依舊可以「波照踢」。法新社便稱，卡塔爾透過簽入尼馬，是想展示面對長達兩個月的制裁，自身仍可照舊如常。德倫大學中東學者戴維森（Christopher Davidson）更向美聯社稱：「這筆簽約可顯示卡塔爾仍可生存，仍有國際影響力，仍有力成為國際足壇的認真玩家。」不過，這並不代表卡塔爾所受的國際壓力會消失。法國政府發言人在歡迎聖日耳門簽入尼馬以外，提醒多哈必須回應資助恐怖主義等指控，展示透明度，稱巴黎不會放棄追問。另一方面，卡塔爾申辦2022年世界盃被指涉賄選的陰霾亦未有散去，被指從中獲利的法國前總統薩爾科齊便正面臨起訴。

稱，尼馬或對自己捲入的地緣政治緊張局勢不甚了解，但這未阻他成為當中一環；無論沙特的反卡塔爾外交戰如何，都沒有新聞可蓋過尼馬轉會的震動。

杜拜或者沙特油王幾時會買埋曼聯

貢禾改名

Yes 依樣真

叫番牙希啦

咁我寧願被美國佬繼續hold住

另外五名「狀元」，皇仁書院蔡維澤、庇理羅士女子中學施奕昕、聖保羅男女中學鄧惠慈及李朗軒，均報讀港大內外全科醫學士（MBBS）

樓上位手足

李同學

唔玩入大學做咩
work hard, fuck hard

蔡同學？

啲女爭住埋黎

Ching 一定好靚仔

其實管家婆先係基果個

我諗我會見到佢既
不過成2xx人

卡塔爾應該買埋曼
到時曼市打比=中東大戰

狀元唔係7科5**?
我見樓上巴打三科5**

可能話我知有班癲佬狀元同科，提醒我

管家婆係香港獨立

曼區有無人讀law

幾冷門嘅都有
呢科點會冇

Yes
話明最區咩人都有

干地好憎達仔， 睇怕下年都去唔到世界杯， 好心唔識用就咪買人啦

連牙希都有

me

呢句真

Social science係law黎？

靜啦死基佬

讀定law等拉車出事個陣幫手, 果然係好朋友

點會去唔到
西班牙仲有咩當打前鋒？
又好似唔點用沙皮狗

拉車話學牌撞到人唔洗認罪

讀law都要cow貢茶妹

仲有人讀醫等拉車出事個陣

yes 為佢而讀

加油啦師弟
某NTWC resident

人間有愛

如果貢茶妹 又大波 又靚女既 你唔cow?

真係唔cow
中意知識份子多啲

鐘意林鄭個d type

【體育】英格蘭名宿荷杜認為，曼聯領隊摩連奴正在複製2004/05年球季麾下的車路士。
葡萄牙「狂人」摩連奴（Jose Mourinho）12年前率領車路士，以12分優勢勇奪英超冠軍，全季僅逢1敗，當時的陣容結構與現在的曼聯相似。對於曼聯夏天的3名新援，英格蘭名宿荷杜在個人專欄內指：「尼曼查馬迪身高6呎4，盧卡古有6呎3，域陀連迪路夫也有6呎1，未必是曼聯球迷過往見到的典型新援。」 「曼聯的陣容像機器一樣，強壯、體力化、對抗性強，這陣容有利度過難熬的冬天。」荷杜補充道：「就像2004/05年的車路士，施治、卡維奴、林柏特、杜奧巴和馬基列尼組成球隊核心，體力與技術俱備，杜夫和洛賓是陣中的扭得之人。」 去季入「魔」的摩連奴，首個球季已領軍贏得歐霸盃和英聯盃，如計算社區盾在內，更是唯一的「3冠王」。

李慧鯨果D正

除左樣同學識
重要睇佢既談吐 禮儀 生活態度

牛劍精英

樓上我屌晒你地老母加拍片大特寫公諸於世遺臭萬年

鯨子講野好溫文爾雅 是其是非其非

都係醫生律師姐, 警犬消防都未出黎

Lin是扭得之人？

同某會員爭黃碧雲囉

差d唔記得撚羊喜歡男人
梁振英個type ok?

幫最區啲人都比人屌 好難做喎

點似得你偷拍貢茶妹

碧雲咁八婆 不了

[img]圖片網址 [/img] ??🤓🤓🤓

大家都係為你好姐

星期二 1 歐洲超級盃 皇家馬德里[0/-0.5] 對 曼聯[0/+0.5] 1.74 2.13
星期二 1 歐洲超級盃 皇家馬德里 對 曼聯 1.87 3.30 3.50

派錢 我皇必勝

u讀law柚

1001👹👹👹🔴🔴🔴

撚羊同劉江華有一手

屌 比人屈 其他j圖就有

又屈

I am way too lucky to have received what I sowed once

入左神科就淨係打英文show class

上次都有打
但打少左個know被人恥笑

diu no chinese

禾矛笑你....

My english englishful

nine grandpa's english is godest

third one tick pass

聽晚咩台播

講中場3人組合
馬迪 = 70% 馬基列尼
Hehe = 100% 林伯
Pogba = 200% 艾辛
身高更加係大勝

有無人打番中文 能仁仔睇吾明

有線體育台有

禾刀睇吾明...
利申 英文1

U gay

more

Cable see skin channel

唔好亂j住啦 開季又打面架喇

唔明？

已經請定星期三假

Learn more English la dog grandfather

Me dou is

me 小學刀未畢業 吾能明

我中三先識me呢個字

See skin 睇皮？

see meat chanel ok?

hehe點會等於100%林伯...

已經預見到我曼贏超級盃既話 都會比人話係飛機盃

See meat I think the seven head means....

say real 可吾可以吾好講英文牙
我小三ja 睇吾明d咁深既英文

關左個football manager先啦....

連疤個 Sergi Roberto 都傳? 呢個都ok啦是是旦旦簽左佢啦！

今晚定聽晚？

些些

今晚

呢期好似傳緊Sergi Roberto

ja ga

身高唔夠米8 = fake news

好期待lin大戰西班牙lin

J到傻撚左

人地唔會走 忠心疤狗

Have £36m release clause

要呢個黎做乜

之前轟唔係想比咩 之後佢一野reject

軌同我地邊有得比

係都Pogba=100%林伯啦
Hehe就真係做緊Joey做既野

又要上網搵link

買佢不如用大米

唔係邊隊買既問題 係佢唔想走

星期三凌晨

我地都未派普巴過去約佢做GYM

yes

壯大西班牙幫

希望賓周腳下留情

Reg科好無安全感
又無frd 好驚一個新既環境新既面孔
諗起都好驚

撚羊讀咩

中文好似?

唔好講啦

我個兩日reg科都好大壓力

中文係管家婆

禾今年dse 10分 岩岩好夠入asso 挽唔挽ocamp好

已買一日人工落聽日曼客勝

邊間呀

我個陣就無玩
覺得好naive
唔知你 你自己諗啦

如果有巴打入左ust我可以俾d reg科意見既

識買一定買客其他...橫掂都係倒錢落海

禾kong u

luke梳以前每個ocamp食5,6條女

羊都食十條仔啦

咪屈

最多3,4條

玩唔玩ocamp事小 dllm 今朝晨咁早reg科都reg唔撚到我想讀嘅科 明明我final year 第一批reg

yr4玩咩ocamp

玩暗o,會有班人同你一齊女_女 d女架啦

渣ga

咪屈 禾先唔參加依啲幼稚活動

你個名做乜鳩

唔巧問啦

尻吹下姐 ocamp邊會適合毒撚玩 去玩都冇人理你

呀朗應該唔會踢?

佢以為個名有luke字就有女食 但佢明明gay佬黎

我asso year1果陣都玩過

毒撚性格 玩完淨係去過一次reu

發覺ocamp都係為左R人上莊姐

我上年有玩 今年都玩

貢扮咩毒撚呀屌你個yuri

Ching仲唔係中上男神 食過幾多條女？

咪再屈禾系基

你升中一扮咩中三

去一次reu 就食到3定4條女

我都想

唔通好似你貢偷影貢茶妹咩

U有女

差d 見到pp

U有仔

決定以後唔jer拉車了

你返去一take pass la

等俾人問候老母

究竟幾時續約，馬達 靴利拉 爆炸 能量王，仲有廢盲，都得返一年約

一條都食唔到

屌你 今年係陪人帶炸 zip下人數
btw改左名

真曼驚咩

真曼更加要拿拿聲續啦俾d誠意ok?

有無人上7仔訂左歐超波衫

我
印巴爾

繡係呢個位唔好睇 好似好迫咁

死蝗狗？？

無計

印落曼聯到

佢雜種狗黎 吾洗理佢

贏左先考慮訂

真係好逼下

屌 聽晚又要睇垃圾lin踢正選

兩粒垃圾lin一齊正選

3粒呀

正廢lin

今年個respect章左定右
官網錯？

1002

1001

hi on9

01

終於番黎了

hi 球王

麻煩加番粒紅波

搶完又唔開 on9